醫生真係好charm

前幾日住左幾日醫院，雖然每日淨係見到幾分鐘個醫生，但真係覺得男醫生好J😍

基

男醫生好鐘意互射

真絲🥴

依家成個腦都諗住佢🤤🤤🤤

你試過？

試過俾佢射

好基

個醫生都幾後生，平時巡房同我講野會尷尷尬尬咁，好似有啲驚我會食左佢，但唔知點解覺得佢好cute

醫生白袍誘惑

就算住多幾日醫院都好，超想俾佢瘋狂照顧

下次佢問你咩事你話下面好痕要佢幫你含

想含佢多啲

個醫生睇落好直男，又怕怕羞羞咁好想睇下佢正都忍唔住叫個樣